雲加轟山狗為錢入「魔」

【體育】阿仙奴領隊雲加炮轟即將加盟曼聯的阿歷斯山齊士，只為錢而轉會。
29歲的阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）從阿仙奴改投曼聯一事，相信在日內就會落實，有傳他將獲得40萬鎊周薪的4年半合約，而且有1500萬鎊的簽約費，成為全英超最高薪球員。 雲加（Arsene Wenger）表示：「我不明白為甚麼有球員想離開阿仙奴，但從事了30年轉會，你多少學懂一點人性。作為職業球員，這或許是他最後一份頂級合約了。之後，我跟球會都要接受放他走，再去分析事情的好處及壞處。」 山神加盟曼聯，有指是跟紅魔攻中米希達利恩直接作交換，雲加也暗示說：「我們有強大的陣容，不是只依靠一名球員，而且可不要忘記，要是山齊士離開，也會有一名具質素的球員來投。再者，我們在轉會市場也會嘗試增兵。」

所以就減鳩韋舒亞人工
唔續約就係為錢

雲格為錢唔撚走

「我不明白為甚麼有球員想離開阿仙奴，

咪因你囉死老野

佢只係想脫離雲爺爺魔掌

免費同你踢英超呀笨

雲加炮轟唔理解點解有人想走，並暗串奧斯爾係為錢而離開！

「我完全唔明點解任何人想離開阿仙奴。但玩左30年轉會，你會了解到好多關於人性嘅野。職業球員而言，呢個可能係奧斯爾最後一張頂薪合約，所以好重要。」

「我地已經盡哂我地所能留人，亦喺金錢上盡力安排俾奧斯爾，但最後多錢如祖雲達斯亦要認輸退出，證明我地冇財力冇機會開出一紙奧斯爾滿意嘅新合約。」

下一個到ozil

爺爺為理念而戰

老撚懵咗

爺爺份糧好似都幾撚高下架喎，咁講野唔驚笑撚大人個口咩

同埋今季足總同r聯決賽出邊個好呀爺爺

返工唔為錢為咩

廢老唔係咁講既話仲可以點搵下台階

為人民服務掛

你條仆街咪又係為錢唔撚肯躝

甘雲爺爺做乜又加mk人工簽佢牙

搵食姐

有幾轟啊？